藍屍切莫高興太早

國安法一旦實施,送中條例死灰復燃,因為以"違反國家安全"名義的罪狀可以包羅萬象,貪污賭博嫖妓一樣可以送中。藍屍切莫沾沾自喜,上面若看中你的荷包,一樣可以拉你,電騙黨從此銷聲匿跡,午夜凶鈴變成半夜敲門。

別以為叫始祖